有幾多人女朋友會向你講屌你老母?

有幾多人女朋友會向你講屌你老母?

其實今時今日要揾個溫柔，唔會對你呼呼喝喝，少講粗口既女仔係唔唔係好難?

你大大力屌返佢

我會講屌你 但唔會講屌你老母 樓主啱唔啱

佢屌我老母 我就狠狠咁砌到佢落唔到床

知你有女喇屌你老母 死假人借啲意曬命

屌你老母祖宗18代

畀我會答 可唔可以嗌聲妳爸爸?

變左前度啦

佢會話: 你唔激嬲我我點會講

女友變老豆

中出即飛

女朋友唔會對我講但會對其他人講 或者同我講公司pk 人事會用下
但好少用老母